###### 金刚梯>金刚帮助>金刚1.0金刚号梯>
### 配置说明
#### 适用于 Win10

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/onefornine.md)：一号在手，全家自由
  - [ 万能号 ](/multipurposekkid.md)：一号万能，多机通用
 
#### 配置说明

1. 点击电脑左下角 Windows 图标 > 设置图标 > 网络和Internet > 网络和共享中心 > 设置新的连接或网络 > 连接到工作区
2. 点击 下一步 > 使用我的 Internet 连接VPN
3. 在 Internet地址 处填入：<font color="Red">atz开头的串</font>
4. 连接名称 处填入：<font color="Red">AAA金刚</font>
5. 勾选 记住我的凭据 > 创建
6. 回到 网络和共享中心
7. 点击 更改适配器设置，找到 <font color="Red">AAA金刚</font>
8. 单击 右键，选 属性
9. 点击 安全 标签
10. 在 VPN类型 栏，选 <font color="Red">使用IPSec的第二层隧道</font>
11. 点击 高级设置
12. 点选 使用预共享的密钥作身份验证
13. 在 密钥 处 输入 <font color="Red">mft</font> 点击 确定
14. 在 数据加密 处，选 需要加密
15. 点击 允许使用这些协议
16. 勾选 Microsoft CHAP Version2， 点击 确定
17. 点击刚创建好的 <font color="Red">AAA金刚</font>
18. 点击 连接
19. 填入 <font color="Green">金刚号</font>
20. 填入 <font color="Green">金刚密码</font>
21. 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚L2型报错信息、原因及处置》](/errormessageofL2.md)


不同版本的 Windows 设置会有所不同。

总之，您需要在 网络设置 里找到 设置新的网络连接，创建一个 VPN连接，然后按照以上叙述，把 <font color="Green">绿色内容</font> 与 <font color="Red">红色内容</font> 填入正确的位置，或按照 <font color="Red">红色内容</font> 做正确的选择。


#### 推荐阅读
- [金刚梯](/dlb.md)
- [金刚帮助](/list_helpkkvpn.md)
- [金刚公司类](/list_kk.md)
- [金刚产品与服务](/list_kkproducts&services.md)
- [金刚1.0金刚号梯](/list_helpkkvpn1.0.md)
- [金刚号梯产品获取与配置](/list_kkproducts1.0.md)
